Trump 正式向 CHO 同支共開火

終於開口屌WHO

push